[Gay post 36] 屬於我們那苦苦掙扎的青春

滿身傷痕的光榮

熱情燃燒的時代
卻是不再重來

Thug life

Stop me

點解要擺我去主家席受耙

上水五分鐘

摺

Btw又係我1001
真係唔好意思

毋須多開一槍

啱啱開左小小片

虛偽主人家：你地回咁多禮，我地難拎返去wo
我：咁你分d俾我啦
佢：

中場休息

繼續暴食

啪啪?

唔打個邊爐 ?

成日有片開

暴食囉...

等me食埋糖水就返去

有冇人識Phys

上賓黎架喎

又鯖魚又關東煮又0t .....
好rich

physi?

ology

Physics啊

絕食中

我識

幫你唔到

只限Heat ，同magnetic

屌我想食吉野家

F5 predict level 5
F6 predict level 3

歡迎問

釘少又話怕肥？

好似放棄左

下星期開始拉筋游水先

問啦 14 dse here

一餐半餐姐 一陣去行廿層樓梯

尋晚先打完邊爐 今晚已經喉嚨痛

可否認識你

我24年

又有哥哥

新人留名

加熱1g水要用幾多J

2260j?

><

屌你老母真係好憎小朋友黎我屋企

點解 好可愛
除左冇禮貌個d

小朋友

點解？ 你都唔愛我，又唔俾我識其他人

亂鳩咁搞我啲野，之前就有個刮崩我幅油畫，家陣搞鳩我啲揮春

捉入房 就地正法

貓貓有愛心，加分

你自己就係一個可愛嘅小朋友

成日搞三搞四

418先岩 純粹由0度水到100度

你想我淨係搞你一個？

Projectile motion 曉唔曉

嘩 呢個

你貼條問題出嚟睇下先

依個好好食 不過食完又要肥

邊度搵

Rich

冇錢食

哈根大師

Elderflower 點解會譯做 接骨木花呢

因為接骨木係elder?

現充哂?

我唔鐘意比人搞

我淨係知elderly 係老野咁解

我係到

咁算

我諗起某臭西話係魔杖

1仔

屋企有一大桶

大根

嘩 呢個

係愛呀哈利 果d廣杖？

哈師很大根

我都唔知講咩好

d字好靚喎

你講 a 定b

高汁

Why not both

食左炸野未

@BB

elder wand呀個支叫
中文咪譯接骨木魔杖

Yes

唔好做我

原來如此多謝分享

食左 忍唔到口

無睇過

開頭見到elder, 聽錯接骨木 做 折骨木

叫我?

瘦底肌肉

點解食極都咁瘦 有咩要注意

食胃藥 一個未食早餐既小子用詛咒你肥20磅既目光望住你

真.BB

鋼條

你已經遠遠離開 我也會慢慢走開

為什麼

光榮上水

711

因為係高汁 呢d係天生被動技

我真的沒有天份

四分半行完廿層 屌你 瀑布咁d汗

花生快d叫破喉嚨

幾多q

我地低汁天生得5點技點 高汁係50點起計
基本上可以點滿成個技能樹

可否carry 我，
冬天很寂寞

a) u＝ 8*sin (50º)

when the stone reach the maximum height
v=0ms^-1
v^2-u^2=2as
0-[8*sin (50º)]^2=2(-9.81ms^-2)s
s=1.914

maximum height= 1.914+3=4.914m

好似係

不正火包巴唔好再做我
我只係一個普通毒撚
放過我啦

b1）

sub s=1.914m and v= 0ms^-1 into v=u+at
0=8*sin (50º)+(-9.81ms^-2)t
t=0.624s

b2)
s=4.914m
u=0ms^-1
a=9.81ms^2

s=ut+1/2at^2

4.914=1/2(9.81)t^2
t=1.002

time required to return to the ground= 0.624+1.002 =1.626s

比我高汁既通通視為高汁

準備下潛發呆

就算你係毒撚 我都可以

我會發著呆 然後忘記你

好羨慕個大同生左b 有自己細路

諗起都覺得嘈

生乜鬼丫

隨便

無錢生b

養大佢 睇佢一路大個仔／女
無憾

睇住佢大 睇住佢壞

屌 開左支酒飲
點知好似藥水味咁

我黎幫你飲晒佢

經我手教既唔會
好似係

你個妹點計

突然諗住偉大航道

唔得 我搵唔到其他酒飲

我就黎拍枱走人

11點啦
就餓死

無教過佢任何野

要請我飲?

唔怕 我陪你 反正早餐都未食

just do it

買枝細清酒暖住飲唔錯der

點解唔得
我帶酒黎同你飲

好想搵個小朋友教哂我d野俾佢

台巴介唔介意add tg

我細佬已經黑面

same
細個好想帶佢四圍玩
大個想做佢人生導師

你飲飲下就拎埋巴打送酒

…調教 育成

我會對佢好好

美少年／女夢工場

你比id 我
不過上面唔係有另一個巴打咩
我真心廢

帶我去玩 做我人生導師

我得日本酒

咩酒先

我既小朋友唔會有得玩
因為實在有好多書要睇

你想要咩酒呀，
同你一齊飲，就咩都有

教育方針唔同 讀萬卷書不如行萬里路

試指出 吟釀 與 燒酎 之分別

係咪會用枡飲

你請?

唔識真係

我淨係知好似係雪黎飲

好的，無問題。

上面有 唔想po多次

要有一定知識基礎先行萬里路

清酒幾好飲 度數又值

癡線咁認真嘅 我講下笑
會飲到你破產

簡單講 吟釀係釀製
燒酎係 蒸餾出黎

燒酎烈d 原料我無記錯既通常唔係米 會辣喉d

走啦

未驚過，面果浸

分開教 等佢地大個battle

btw 連代母都請唔起 拎d錢俾首期好過

吟釀有過濾 主打米做
燒酎我記得好似係麥

我對你係認真架嘛

有米

Yes.
仲有芋

可以釀清酒

好想斬啲細路手指 屌你老母無家教架？亂鳩咁搞我啲野

過年果時有d講親戚拜年既post
建議可以參考返

點解

拎銀紙去整返幾枝孖蒸

高汁係唔同啲

我d表侄好乖

我阿爸個朋友娶隻支那婆生個支那女出黎，百厭到癲

釀清酒 要用京都水

女就摑兩巴扔出屋啦

Lock 門

然後大叫

小人遠離

因為我鐘意你

清水寺既清水

平時bbq廢事去買炭都係燒銀紙

可以 telegram:jerrylhl

睇下你出幾多水同埋條j幾長 好似係

姊妹方何為？

點解 你連我咩樣都唔知

曉!

真智， 孺子可教也。

睇下想加到幾熱

我唔係你 外協

好樣衰

唔介意

雲卿亦

個post推得好快

說什麼飛機

全賴有你

靠你了 花生

貓巴係我既 花生係我既 ari都係我既

佢地都係我主人選定左既奴才

我唔係

只係咁岩次次都鐘意靚仔
同埋討厭柒頭

你玩晒啦

固，亦以眾而成也

火包BB

無錯

夏夏做完份功課，感到好開心。

花生

恭喜

君子固窮 惡乎成名

火包

我ex唔靚仔

夏夏小 is smart
Be like 夏夏

夏夏豬

咁佢有乜好

我冇人要
真好

我要

吓？？？？

我ex咩type都有

未有我，不如儲埋？

睇睇下幾一般

要跳返part舞先 對住部腦坐咗成日 條腰同patpat痛到

我怕陌生人

咪係
同佢自己比掛

花花係貓巴既朋友 貓巴係我既 姐係都係我既

AriB

幫你呵返個pat

金非成之，實乃成功之道，宜勉力也

都傾左幾個post

我搵男友可以了

我幫你男友

你地d關係好複雜

貴圈真亂

你條友

有忌矣

侵侵

?

我懷疑入左結界 大家變得好生埗

好變了

在世上你們有苦難，但你們可以放心，我已經勝了世界。

鐘意就鐘意無得解

good night

你不要害怕，因為我與你同在；不要驚惶，因為我是你的神。我必堅固你，我必幫助你，我必用我公義的右手扶持你。

耶侵

啱啊 無左種吸引力

召火包！
問汝願為吾之愛人乎？

樣好死 feel係第一

同意

許

只有AriB先可以咁㗎

錯曬單位喎

有人會要我嗎

咱

我欲

No

你行開

有140個like

鐘意我啦，
佢都變左ex

邊度

咪係囉，邊度

唔制

倭巴 花生

乘風歸去，又恐瓊樓玉宇，高處不勝寒

睇住個支那女掉佢阿媽部iPhone 心都爽

起舞弄清影，何似在人間。

講風涼話
大方d啦 , 你都知細路仔係咁架啦

我唔知 我細個唔係咁，冇問過一定唔搞

我都唔係 我覺得我d奴性就係咁黎 對生活冇想像

如果你媽媽一開始叫你包容 , 我建議係咁樣贈佢兩句姐
冇話我真係咁諗

幾驚你係咁諗

係囉 嚇死

都話左係風涼話

上一陣水先

欢迎欢迎~热烈欢迎~欢迎欢迎~热烈欢迎~

好耐冇見

點打到殘體字

湾仔同志

who's there to save the girl ~~~
after she saves the world ~~~
after she saves the world ~~~

It's been a long day without you, my friend
And I'll tell you all about it when I see you again

絕交

怎现在这样了

屌你屎忽

都是国人

咱了？

今日怎麼了 連打3場輸3場

肏你妈的
港狗就是欠干的
妈坑的

以無我

南蛮子就是欠干

你咁專業 鬥你唔過

乜事

于我 盡情地

干我 快！

終於贏翻一次

敢問人乎？

[/q花生

不多已

人往矣？

明明

仔仔呢 仔仔係邊

去晒打機

當初嬲左個曖昧對象
一係成日唔覆 一係覆到好hea
之後把心一橫唔理佢
佢搵我我又扮到好冷漠咁
依家過左2日 佢真係唔再搵我
唉 係咪玩大左
我真係幾鍾意佢

對象係咪gay

利申：仲小氣過港女
但見到佢fb 又多左幾個mb fd 個心又好噏
求賜教

係

算吧啦 鐘意直仔冇好結果

佢唔搵得你即係有第2個陪佢啦

可以放棄

見到佢ig 都更新埋
無行架啦 專心學業算
人地都無話鍾意我 係我自己一廂情願

真係鐘意你就會不斷搵你啦

你又做乜傲嬌呢
睇下玩出火啦
搵返人先再講啦

淨係要求人地付出 咁樣好咩

咁我地係港零

咁搵定唔搵好 爭扎左幾日

唔搵！！

搵你就輸架啦

搵第2個玩下先啦

搵我，我秒回

你收皮

咪柒啦你，議會無你份

秒回左係邊

上面囉盲丙

你不成氣候

唔夠人講就杯人

難得搵到個我覺得佢好 佢係我唯二我肯真心付出嘅人

你有咩講過

我金鐘 大過你成熟過你

另一個係邊個
可能我係唯三呢

好撚逼，仲多人過公廁

初戀

睇你想要咩

搵到個你真心付出嘅人係好難，但通常都無好結果

D人just take it for granted

其實你唔搵 關我地咩事
搵又關我地咩事
有無損失都係你既事

我唔敢講你搵返佢唔會後悔
但你唔搵一定後悔
因為你都知自己對人點諗啦

你有幾可為一個人煩咁耐

原來係咁，
你試下再搵囉，
再熱面貼多幾次冷屎忽就會死心。
我試得太多
到時我係度等你返黎

唔好做自己會後悔既野55

作為俾你話嘅人會好開心

港零緊係要等人忍唔住搵番你

多謝再會巴同灣仔巴
聽日儲夠勇氣去whatsapp 佢

你番工咪又係要經過我

支持你

點解無傑傑

Yes. Send個msg又唔駛錢，
d無謂既尊嚴 就放低啦。
加上主動搵人好失禮咩

Ummmm.
等你報告

不了，我銅鑼灣方向

打咁多人都無理我

信你

on9

多謝埋傑傑同上面支持我嘅咁多位

港女，點解無我份！！我打左好多野囉

因為都係廢話

多謝傑傑
多謝傑傑
多謝傑傑

唔駛理d臭西港女要人tum

有名你叫臭西

等你壞消息

不聽傑傑言，吃虧在眼前

屌你，我真言黎架

係咁玩架

真心付出左又唔代表咩ge

最後，真係唔好，等佢搵你！！你會後悔
利申：過來人

做第三者ge人應該可以仆街死

臭西有拖拍 吹呀

無感情的第三者點睇

Yes. 你自己既真心，
係人地眼中 可能一d用都無。

個 貓仔報恩故事

俾人玩完尿道先好死
然後落地獄

@傑傑

同意 ，10000點

過一排咪又有第4者。
狗改不了吃屎

我無囉

x12

第三者對佢無感情，而佢又對人有感情呢

到底你對呢樣野有幾執著
雖然的確幾好玩

我睇唔透

花花你

祝佢食足一世屎

成日去睇醫生 話屙血尿
係咪就係你依d人

咳咳
我知少少姐

你變啦

點解咁多人去睇 la la land ?
有無報告？

睇啦

前日睇左
但我冇全程專心睇
感覺ok la

人會變 情會厭 從沒甚麼保險
誰擔保可不可 有一個愛一個
為何我不可 值得好點結果

結局令人心沉
手法有趣
鏡頭好高明
男女主角

我睇完之後唔多想討論 想直接走人

純真花消失了…

本猛虎幾度傷感至眼框帶淚

我幾時有純真過

嘩，咁要睇睇
下星期四去睇先

可能依家係度笑9me呢

感性仔

利申 冷血

我覺得幾好

有幾下係幾sad ge
但我仲忍得住

我一直都覺得花花好純真

你成套戲都無專心過
我以為你覺得唔好睇

帶淚姐 未流嘅 心很痛
睇完心入面第一句係
臭雞屌你老母

我只不過係蠢姐
拍幾次拖都仲可以咁on9

唔郁下會死

我心入面一直係度 屌屌屌

唔好咁話自己

我都係咁諗

他回家發現門外地上有條死魚
他不已為而，丢進垃圾桶
第二天回家 又有一條
如是者 幾天過去，每日也有。
他就在門外守候 看誰作弄他。
原來是他幾天前救的貓。
貓每天把牠自己視為最重要的魚 都送給他。

掛住望你

有人于此，a0乎？

屎忽尖既
坐唔定

屌好sad

吾知子非也

其實A2同A0冇分別

小朋友果然係坐唔定

我不嬲都無時無刻芒住所有人

唔係囉佢掛住望花花

有奧米加3

因為你都不聽我意見呀....

我冇miss過任何畫面

事實證明左

有另一個版本的，
狗仔 臭襪

shy

我依家都冇聽到

言使眾聞

唔緊要
受夠傷就黎搵哥，
哥俾溫暖你

我又要

你有了， 碌返上去 睇下第3者會點

講人話

我比

飛左條仔先

hug

don't be 哂啦

唔要了

乖

您同我一齊 佢咪變第三者

第3者會被玩尿道十萬次然後仆街死再落地獄

召喚歪哥哥

咁你係咪同我一齊呀

就算落咗地獄都要繼續玩

我這生福氣 也用來祝福你
利申 地獄黑仔王

我欲與君接吻

我好似睇到有人召喚我

祝佢幸福

跟本就係公廁
一套戲俾3個唔同男人屌過

吾欲與君接吻

食戟出左201

！！！！！！劇透！！！！！！

[black]第一個帽左
第二個仆心仆命為左佢
最後都係揾個金龜埋單[/black]

漫畫？

套戲好寫實

好彩我無興趣睇

好睇囉, 佢試鏡唱個首歌搞到我差d喊

我無咩音樂細胞
睇到就訓著

同埋我唔鍾意Emma stone

想喊唔喊出黎好蝕底
喊出黎抵d

我淨係睇動畫
漫畫淨係會睇妖尾

我明明地

我仲未睇

ys
好灰 仲嬲嬲地

食戟動畫講到實習完就無

個幕講d fools去追夢, 本身首歌寫得好感人
同埋最後兩個人相見個下遺憾真係好到肉

超鐘意睇musicsl
好心你咪曬錢睇啦咁

我覺覺豬了
各位晚安
歪哥哥早抖

同好

love never dies睇過?

您唔揀過套....

BB早抖

難得花生咁早訓非常好 早抖

係 真係想喊

都係唔瞓了

比起睇我更加中意做musical

早抖花生

乖 妹妹乖

個男ge好慘

無其他choice
話睇個3個黑人肥婆又唔睇
出面讚緊啊（好似係

無名英雌 呢套我有興趣

你個fd

竟敢稱本宮為妹妹？可知其罪？不知者可不會無罪

擺架回宮吧啦

呢句其實係咩意思

ari我地去訓吧啦

你訓左教既 訓醒就有主子睇架啦

快ｄ訓啦你

花二妹，注意用詞喔！

你哋係咪有咩瞞住我

因為對方而堅持追夢
但成功係因為離開 , 成功左之後又已經唔係一齊

姐姐
我想殺人啊

Why only him

好呀

咁平行時空個part真係拍得幾好嘅
特別係同個仔（定個女？）goodbye kiss個下
真係好遺憾
但本身劇本真係還好
特別係個臭閪發脾氣嗌交個段、拖得太長

音樂舞蹈真係唔錯
但劇情鋪排有待改善
利申 我讀drama架

@傑傑
花二妹請便

真。訓教
諗多無謂，

我又一齊

二妹，一齊

no why

有古怪

二寶！

早抖

花生走得快
一定有古怪

我睇完就諗
呢個到底係男主角腦入面嘅good ending
定女主角腦入面嘅good ending
只恨現實永遠同理想只差一點
而呢一點就令兩個嘅人生交錯

good night
你都早啲

唔…

我話ok架

你訓先啦我有野搞

到底你地幾多人團去睇

聽日睇 hidden figures

搞我

嘩
屌你老母

心諗 做乜鳩

唔係第一次啦
可唔可以解釋下

好啦可能我惡左
但我真心當你好朋友好細佬
見到嘅say個hi la

醉乎?

因為人生只夠容納一件事
#選擇就是捨棄

nope 岩岩沖完涼 有帶毛巾

有冇巴打未訓可以聽下我講心事

of course

可以開始了

攞定坐塾

同個bi糾纏緊 覺得好累
non stop傾左半年計 10月離開香港前差唔多個個禮拜都見
佢知我鐘意佢但係佢一直都冇表態 我係外國其間依段時間有時因為佢3,4個鐘冇覆我又唔知佢去左邊而發脾氣 上個月仲因為覺得佢拖緊我而爆左佢一輪然後潛水 不過佢次次都tum番我
但係就係冇意欲同我一齊
下個月就番香港 依家個人好唔知點
sorry for 1999

1. 舊時私人設立的教學的地方：～師。家～。私～。
2. 古代指門內東西兩側的堂屋。

墊

點解唔駛訓

其實我是知道的 唔記得個字

覺得唔係太過份
不過冇心一齊的話 迫佢表個態 早d等自己死心會比較好

墊
請善用語音功能

上一次點解我會爆係因為 我問佢想拍拖會唔會考慮我 佢話"會 但係習慣同女仔拍拖"
我果陣已經打算斬纜
但係最後佢tum番我話 佢唔知自己想點 淨係知同我一齊果陣好開心
最後我又盅番個頭埋去....

我其實有d想等自己慢慢死心就算........

其實大家都係香港果時佢都無講，
而家long d 就梗加難

點都拎住先嘅概念?
唔即時表態姐大概仲有其他考量
不如講清楚?

其實 我覺得 仆街的唔是你
可能我本身有偏見

咁叫佢諗清楚自己想點先

我對佢有偏見 覺得唔知自己想點 就乜都想留係身邊 果d人好賤

可能係真的
但係你無了期咁等落去 其實都唔係辦法
盞晒雙方心機

打埋個丁訓了
各位早抖

我就係諗緊自己好唔好仲等落去
雖然都唔係我自己控制到
我個人係果d可以好長情既人
之前鐘意既人既時間都係以年為單位
或者咁講我成日都係果d會俾人拖幾年既人黎....

我身邊d fd都係咁講haha
我依家都唔敢同佢地講
我又盅番個頭埋去....

其實3月番香港其中有個原因係想俾自己搞清楚件事掛...
希望點都會有個答案
咁我4月番過黎依邊果陣就唔駛再好似依個咁樣成日心掛掛
真係身心俱疲

咁唔係話你得 就應該要做嘅
做人都要善待自己
咁都半年 想拎多次答案都合理

我就係唔想再成日咁浪費青春
唉有d唔敢面對現實

雖然眼前會出現嘅對象係吸引
但係無益呀對你

Btw 你係咪美國？

我個人唔夠理性 .....

唔係啊 我係德國

早餐煮乜好

去飲茶啦

我睡矣

現代人

啦啦啦～

尋日飲左

依家去

你諗下自己一個人唔開心果時 佢係到做緊咩
識諗啦巴打

終於瞓返覺好既 感覺充滿能量

我成日都諗 佢應該一路玩仔一路溝女....

成枱人一齊睇烈車戰隊

哥瑪同地縛交換左顏色好不安

呢度有無人係做教育界？

早晨

做咩咁問

gutan Abend

雖然無聽傑傑講
但我決定約佢出黎講清楚

學生 , 教育界核心stakeholder

好匙

好悶

今日煮咩食好

好羨慕d菲傭星期日有得休息
可以係遮打花園坐

旺角東班姐姐好識嘆 煮d野食勁正

今日食羅勒醬意粉

唔熟d西洋野
google下先

好想加入佢地 , 畢竟係行家
又可以交流心得

個醬自己整定點？
有d核突

得佢地真傳 你bf實食到耳仔郁郁

食野方面北歐仲衰過北韓 冇乜好要求啦

不熟洋性

假期就一齊煮

閃

好討厭

侵侵從來唔討厭

前幾日去sauna玩 識左個正太
好想同佢一齊 發覺鍾意左佢啦
但只怕sauna搵唔到真愛

不突止 而且仲有左膠光環

人地都係咁諗

今天我

你可以係sauna搵真愛 , 人地都可以架姐
試下先

我唔想佢再去sauna啦 想獨佔佢

你試同下佢講睇佢會唔會理你？

我約左下次同佢去sauna時同佢講
唔想佢再去sauna比人搞

Good taste

勁狗 個夾公仔app又話送三次你玩
但又要你charge左錢先玩到呢三次

pesto好食
你整邊隻意粉

咩邊隻意粉?

邊種意粉
spaghetti?

你意粉係指pasta
我一直講緊spaghetti

諗起我以前手寫黑板餐牌

有得揀會揀天使麵或者扁意粉
摷嘢食先

比bb奶到成面口水
仲滴左ｄ奶落我度

以為你問整邊隻意粉

心諗 係咪d高手煮spaghetti
高級到要分埋邊隻用麵粉 , 邊度產地 , 粗幼個d
唔識呀大佬

咁狗嘅？

BB

唔撚係啦
話說餐牌上唔應該就咁寫pasta囉

好撚悶

可能方便佢冇哂spaghetti可以即刻轉用通粉

夠鐘煮飯

安安

以前有廚師教過我
但我唔太鍾意食意粉類

仆街 笑咗

一陣落街食算

習慣就好了
起碼我抱著好少喊

隻狗會喊?

係咪即係會叫

狗應該幾enjoy
我屋企D臭西抱兩嘢就嘈到拆天咁

@侵侵
唔是入門phys野 不過比你睇下理論物理d流派

唔是狗
種族係人類ge bb

比狗奶係幾開心ge

幾時出黎講

你知啦 bb有好多解

好啦
我未瞓醒講嘢1999

都好ge
好過ｄ人咩都唔講等你自己收皮

可能講完一齊左

打定輸數會對自己好過d

咁仲出去

出得去就預左有轉機

你死左我地點算

我一搵quantum mechanics , 大堆new age野走出黎

一係入拉把搵本phys 1001既textbook開始睇?

原來 say個hi都要比人問 做咩

關心姐關心姐

搵過 , 見到有算式即刻放低
會唔會天文學容易d ?

強勢咁起身 弱勢地懶床

Hi
Btw 通常我都send sticker
無咁見外

:yo~~
:做咩

屌

引都引錯 我真係無撚用

對上有對話係23個鐘前 日日望到連睇都唔得閒睇咩 岩岩先藍剔我

掛住你囉～～

冷戰嘛

你地拍左幾耐

我之前有上過個course
可能有notes 望下先

人類bb多數自己發呆 , 聊佢最多望下你
掂佢就發嬲

已經冇戰 直情係冷淡

有幾強勢呀咁

唔知為咩 只係覺得好可惜

一起身就抱開d貓 幾強勢
只不過比佢地喵緊我

有喎 我有齊全個course嘅notes
你要唔要

3年

天文學其實我完全唔覺易 雖然識D

終於追完post

因為近年開始興太空電影 , 純粹唔想俾荷里活舞來舞去

不嬲都唔會有人安撫下 平時佢嬲我就瘋狂氹 我發個脾氣就我自己發飽佢
屌

天文學見倒啲單位已經無晒概念

即係點

深有深嘅解 淺有淺嘅知
吹到兩嘴嘅 雖然又係有好多已經唔記得

好似講緊我

佢嬲會收左我嬲

跟住要佢哄

因為我係教書

咁都好明顯啦
佢唔想做衰人當面回絕你姐
收拾心情啦

老師

我氹你 你地全部都係我既

我係覺煩 所以我會睇理論果層

補習

不聽傑傑言 吃虧在眼前

只能睇理論

難得花生仲未上水…除左幾個鐘前上一上

想點

炸花生再學人在野咁生食蟲

做乜食左我條蟲

聽完貓貓個case，我諗起以前某個好錫佢港零男朋友嘅絕世好巴打

加油啦貓貓

講緊我?

因為我肚餓 昨日到家陣個肚仲係空

成日好驚比D家長發現

我成日播嗰條肥蛆片比fd睇

Not u bitch

見到d學生仔仔會否好興奮

…腐木果條

me bitch?絕交

諗起都打冷震
佢樂此不疲嘅程度太高

小學雞黎

最憎中小學雞

宜家d老人精

避日蛛都係啦

一槍啪死佢地 嘈到呢
宜家D女細細個已經婊到出汁 仲婊過我

正太

識食啊ching

補身

呢家果啲，你食埋我果份

成日都話話比媽咪聽
真係反哂白眼

細個果時老師就係一切
老母永遠都係老師果邊

冇睇過

家陣

仲有食睪丸

終日對住d手機平板玩低能遊戲
書又唔睇, 不學無術乜都唔識
又鍾意叻唔切 做/講埋d on9野以為自己好威
我細個邊係咁
邊d說話係冒犯邊d說話唔上得大檯 , 根本小一已經識分
冇家教 香港人快d滅族

無眼睇

我同佢都好耐無見

仲有堆懶叻講支那話

早期港孩
細個玩全班罰抄 , 爸爸打去投訴 教我公民抗命
仲有次改格式改到唔俾食飯, 改完2點幾先冇得食
媽媽走去同校長理論

睇情況？
不過家母唔會理 一定係我錯 學校岩晒

（當年仲係半日制

睇左
其實我覺得生吞咪算囉...
特登咬開佢係攞苦黎辛

嘔心到

冇睇，乜野既睪丸

羊 生食 佢咬開一半
之後仲作嘔 抵死

已經全日制

睪丸我都食過啦 不過冇吞

牛荔枝

咩動物 生定熟 放入口暖一暖就吐返出黎?

佢食人荔枝

人類 , teabagging

唔食? 佢成日都要食但無吞

頂 我好純情
侵侵乘機

純咩鬼情

你地成班

完全唔為意佢唔係講緊膳食選擇

好啦好啦 我又要被標籤做壞孩子同蕩婦了

好似冇又...
一直都係

我不知幾乖

當我以為屋企冇人大大聲睇gv 大大聲鳩嗌歌個陣
原來我啊哥同條女係房
係咪人生已完

咁希望你夠大聲啦

大大聲睇GV

不過佢啪緊應該都聽唔到

i know that feel

唔知佢比面我都點 扮唔知?

詳細希望

緊係扮唔知啦佢

是但啦 佢實啪緊
大家咁話

我被我細佬見到我上gay post tim

我都疑似係

其實只要唔係直男癌患者就無咩野
依家咩世代呀
我覺得唱歌鳩嗌柒d

唔敢請 宜家諗番都唔知點算
又係以為屋企無人 做左d野俾人見到

有時真係忍唔住笑.jpg

我成日唔記得cum laptop mon
成日都開住gay post行左去
我真係恭喜自己呀

我有野要揾佢

我俾男友發現我睇gay post 點算

諗起花生張nicholas cage忍笑gif

唔係不嬲知架咩

我諗起我試過開住某個tube 打丁 然後stop左條片清理下先 點知我唔記得熄左佢訓左 好彩第日我最早醒

如果佢知道左我係gay點算

會大大力屌你

今晚唔駛洗碗 恭喜

搵佢做咩

尋日中出佢 我係猛一

你做1? 算啦

可惜又點人地連望都費是望

係時候點首牆紙

暗戀歌又好似唔多岩用

條街好多人

花生 攬

我試過當年用Firefox 上TT,其實已經熄左，跟住我媽開黎用彈返上次瀏覽網頁出黎

攬

你肯定係人？我唔覺多

旺角好可怕

你肯定係同一個世界？

咁點

未必係

出櫃

等我做華生啦!
唔係同一條街姐!

我成首tt 大大聲唱哂

...

柒到唔夠膽睇

跳埋?

笑死

旺角

見到你

我經常係屋企做呢d野

做左一陣港女幾開心
有人tum
出街又唔洗我諗
咩都安排好
我比滿分

我都係

現充男神上水

好開心喎

你今日又好滿足的樣子喎

你信?

너무해! 너무해!

FF緊你叉腰個樣
好好笑

蟲B......

幾開心ga
有邊個唔中意比人tum
而且識左十四年都咁friend

你先係囉

現充day

點解咁快就星期日

冇，我整緊旅行啲嘢
佢同親戚食飯

時間好快

why

毒撚here

you

好快又大一歲喇

毒係點定義

ENTJ唔係毒撚係乜

E <- fail
同我呢d I 話自己毒

日本定柬埔寨?

冇正常人會同NTJ做朋友

消失的貓貓

消失的花生

消失的總統

大定都消失曬⋯

依度⋯係邊度？
係無盡嘅黑暗⋯⋯⋯

我唔要啊！！！

改做東京喇
下次先柬埔寨
不過個人上唔太想咁快又去日本，不過成田機票價錢仲平過飛暹粒又唔洗簽證

實在⋯實在太令人感到可怕⋯⋯

打斷我獨腳戲
我都買左機票去東京
你幾時？

我都係總統喎

食藥啦

屌
岩岩沖涼先開到大大聲跳

仲以為咁開心有得飛兩次添
btw 照去河口湖?
我發現山中湖影富士山會靚d
河口湖影富士山 幅相左邊會有隻腳走出黎

應該都六月啦
佢仲未決定到確實日期

現充全部爆炸落地獄啊！！！！！

咁無野
我二月去握手會、以為你都個段時間

冇時間飛兩次（都冇咁多錢）
應該去河口湖嘅
但山中湖好似冇咁方便？

即係就快啦

應該去河口湖方便ｄ

You

快ｄ做功課啦7頭
今晚冇你點打機呀

貓貓沖涼

唔想做
比miss讚兩下就唔想做佢個科

好想睇

我都未做
不如唔好做

唔想gpa唔過2

等開live

但我想唔買個張三日jr pass（因爲唔去輕井澤呢啲） ，喺新宿或者澀谷坐巴士會唔會塞車？

有嘢睇

癡線

留名

好似係河口湖再搭巴士

其實我成日都覺得老母係聞到

我老母應該聞唔倒

妖我同我細佬碌架床
硬係覺得我打丁會震到佢知

褲都除埋

介丁咪唔驚

有冇除衫打
點解有細佬係度唔入廁所打

諗起之前有條仔係17直播沖涼
貓貓呢

沖涼係睇上半身定睇晒

唔好啊貓貓 比人睇蝕曬

原來nene炸雞班女係oh my girl
認唔到人

我剩係直播比仔仔睇

淨係呢度啲人啫

你仔仔

就黎要蕉公鳥

會唔會有24小時delay

你加油啊
唔好步我後塵

屌佢十萬次

我想睇伊藤潤二

睇啦睇啦

咩團黎
韓國個邊係劉大神架

沖涼真係好好睇

上面咪有
中國好似係支friend
我睇話中國
雞同g同音所以用g friend我笑左

會咩...

會

我應該26號去

你沖涼咪好睇

沖涼本身唔好睇
不過沖既人唔同 都會有唔同觀感

買左飛 禮拜五睇

岩岩先追哂佢d漫畫
套富江最後都唔知佢有幾多個

我想睇歪哥哥沖

重口

唔准笑我油炸村姑啊
佢地唔係g，係仙氣，係仙氣！！

我覺得好悶喎

您仲係到咩 定日本個個

三酸甘油脂

g

雖然幾鐘意佢地

個個都走去睇

其實我冇睇哂 純粹鐘意佢style 畫風

話說花花好似3月又翻黎

地獄星同禁入空間

中學上電腦堂無野做就係睇伊藤潤二

我應該24再返黎

到時候搵埋臭貓去唱k

咁快又返

我係中四之後就冇上過了

中四上左一年drop左
電腦要黎用同玩唔係要黎學既

你對主子做咩黎

cute cute

主子番黎話俾人蒙頭入閘

無奈樣

利申 唔係我既主人

似走甩/棄養
唔係街貓

岩岩出黎流浪 ？

可能係 毛色可能係名種

流浪邊有咁靚 , 應該走失

有咁樣既街貓我會即刻私有化左佢

呢隻如果係街貓 我屋企會變成7隻主子

咁我呢

好靚仔

成個月假
而且有野要傾
到時候再約你地啦

學界籃球仔仔

睇見班直男就好笑

男神何價

回憶黎

做咩

呢張好似得個南亞仔係得

我想講 時下個個低form仔都比人叫男神
下下張張相都百幾二百個like 佢地真係好識package呢家野
到底d寫真相啊 文青相啊個d要幾大勇氣先影到...
仲要下下打埋d 搏盡無悔啊 dse加油啊 多謝隊友啊

想死

個鬍鬚佬

中哂槍 , 潛水先

你出手可能唔止

起雞皮

毒j ig
真係做唔出呢d
見到以前d mk自拍都已經想死

好嘔心

成日J你啲相

咁您一定好靚仔

xanga 黑歷史

可唔可以follow你

燐巴

係 好變態

花生 我地好夾啊

我自己係冇勇氣睇fb d相同ig前期d相
每次比ig人都好猶豫

互赞互粉喔亲

係你自爆ig比我聽

我冇用過
個陣已經沒落左 開始用fb

倭巴

保证真人粉不殭屍粉唷亲

因為有熟人相認

咁ig個文化係咁 , 入鄉隨俗姐

想大開眼界

我真係一張都唔敢影 直情唔敢叫人幫我影
我揸機就唔同

我覺得係街影相好尷尬

我反而好驚人影果d不經意相
心諗做咩9 會起雞皮

一定唔會叫人幫影囉 唔知其他人點解可以狂搵人幫影

全部相都文青風囉 , 依個好常見姐
考試個d自拍咪打下加油努力囉
冇個d "男神"咁跨 , 但依d行為其實好正常

我想講我d不經意相係真係不經意
成日比人偷拍我塊西面

係自拍不經意 人地玩野拍既緊係唔計

鏡頭敏銳度max
冇人偷拍到我

因為冇人拍

中左大半

男神點會冇人拍

你咁講又會引黎好多浪蝶

花花

咁講係想人拍佢

真係得未見過我嘅先會咁講
從來都唔係

而我偷聽到

捉哂您地去影那些年大合照

親要互粉嗎？

依d mk都會做
不了

影過
不要再說了